大膽講句 唔好再理單案啦

佢家人男友都唔介意佢死

留資源比下次有可疑既死者仲有用

家人唔介意係好難查

如果真係他殺 怪就怪你屋企人冷血

資源有限 無謂幫d難案

最驚係警察設局想我地炒車

家人唔出來已經好撚鬼

諗清楚係咪仲要查落去

唔好撚講呀，班神探好撚柒惡嫁而家，
推行動post都要比人屌嫁而家。

不推文

唔可以唔理，但都唔可以用全力去專注單嘢而唔理1020 文宣

查係好 但係家屬都唔想知真相

炒車機會大增 百害而無一利

每樣野都要計成效

咁睇完全唔值查

你當台仰嘅零成本論流架！

沒有成本，那須計成效

呢單野炒車機會唔低
炒左仲可以比警察入之前抹黑新屋嶺
家長唔出來係好大變數
點解唔為下次搵單有把握既案？
唔係我一個人覺得家長鬼

其實留低個指控比班狗咪算，自己去炒，D料唔齊，終有一日會炒車
而家仲要因為查案成間學校比狗搵卧底拆撚埋

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

理唔係問題, 但唔好洗版咁開POST..

即使查唔出真相
有腦既人 有良知既人 都知呢單野有問題
更加證明政府 警察隱瞞真相 包括其他事件

總結：樓主無腦

冇CCTV證明黑警講嘅嘢 有機會令黑警成為不可信證人 救番其他手足

咁都有得分化

只係覺得唔使踩得太深

係冇家人幫手 炒左好撚大獲

之前新屋嶺d指控全部會扣晒分

家長唔係企我地果面好易炒

有乜車好炒 ?成單野都好有疑點

你所講既炒車 連學校都要改CCTV 掩飾真相
仲有新屋嶺單野拎埋一齊講 會唔會ON9左D呀?

我就知有疑點
問題係死者呀媽男友係警察
冇線索係好難查 再加佢呀媽隨時幫警察
要令大家炒車唔難

炒車後果 其他市民會話新屋嶺都係推測 呢單野咪又係證明警察清白

你唔驚咁？資源有限 留個疑點 仲好過打冇把握既仗

樓主都on撚9

而家要真相 唔係搵到佢阿媽講2句就係真相 而家黑警都話自殺冇疑點 ？你信？

家人男友都唔介意佢死

唔係唔查 係唔可以踩得太深而唔理啲行動PO
講多次
要理行動PO

呢個先係陷阱佢

呀媽男友警察唔洗諗一定係深藍

深藍設局搞到你地炒車/

完全唔出聲等你地查唔到

再話你地新屋嶺抹黑 誠信攻擊

呢d後果唔好因為一埸冇把握既案而輸

而家文宣强調除晒衫自殺已經有效果

查錯左好易比警加分

新屋嶺單野同呢單 無得拉埋一齊講
新屋嶺係有當事人出黎指證黑警
就算唔理呢單 最近浮屍跳樓越黎越多
係唔係下一單又話無人指證
尊重家人 所以唔理
成件事好鬼 好驚炒車所以唔理

呢單炒左 普遍市民只會覺得示威者老屈警察殺人。你諗下仲有冇中立既人信有性侵呀。都話家長係深藍 4424 要點set佢地玩晒
唔係尊重家人 而家佢呀媽個男友直頭警察 冇必要上炒車檔

我就唔信單單家長都唔介意仔女死